我地要癱瘓經濟 唔好成日死守街口俾人捉

今日見到好多後生仔俾人拉好心痛
但其實守住條街有咩用？ 想好似佔領中環咁？
你守住條街政府唔回應就係唔回應
佔領左中環79日你得到d咩回應？

我今日去左遊行
一路行到走果時都見唔到警察
但成堆舖頭已經落晒閘
遊行迫到d舖頭關晒門做唔到生意
對零售業旅遊業其實好大影響 尤其係星期六日加7/8月旅遊旺季

咁我地每星期都遊下行 各有各做
然後警察一出就走
咁會唔會仲好？
唔會有人即場俾人捉 （就算佢沖上地鐵站捉,你都大條道理話你走緊）
又可以癱瘓經濟
唔知有錢佬星期六日冇生意會唔會搵政府出下氣呢？

好想下次見到成班毅進仔清街道上既垃圾
但又一個人都拉唔到

仲有大家記得罷買唔必要既唔好買
等香港經濟差 迫政府回應

可能我諗既野未必夠全面
大家一齊研究下work 唔work

我明白前線你地好勇 已經預左俾人拉
但認真問 你地俾人拉左政府會出黎回應咩？
咪一味出黎遣責暴力
你地既犧牲既然係唔會有回報既點解仲要犧牲咁傻？

推

唔好戀戰

Be water my friend

大家傾下 一齊諗下

政府已經拉左好多義士啦

推到有人應

次次俾人捉唔係辦法

唔好只係正皮負皮啦

係。。。面對依d大型活動，班狗一早有晒部署，有計劃，有指揮。無得正面對持，越拖得耐就越危險。

要玩一定係玩攪珠。

你地就一早出黎遊行
佢哋就等你地遊完行先出
再一野衝上黎捉你
唔可以再俾呢樣野發生